芙蓉 此女為出水芙蓉

已經諗唔到可以用咩詞彙足以形容此女之美

你咪扯行曬，點會無形容詞

二次元萬歲

隻腳粗L到